黎明前既黑暗，真係好撚黑暗

好撚黑暗

唔係蘋果
大家都唔知有個十五歲妹死撚左

死撚左兩個星期 今日先公佈

仲要個單親老母封哂口

一直都覺得梁天琦鳩up
成日講烏克蘭
點知林鄭真係跟烏克蘭倒台既步伐做

一直都覺得香港人唔會擋子彈
但事實又真係夠膽擋

仲未瞓到

頂住啊大家

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

但係黎明終將降臨
冇至撚黑暗嘅黑夜，就唔會有對光輝黎明嘅渴望同珍惜
我哋終有一日會喺煲底相認、相擁，因為我哋只可以勝利，同埋係一定會勝利

一直同朋友講 查案係多撚餘
如果有受害者 身邊人都會出聲
仲有香港 本身就好多人自殺
只係因為查案先關心自殺既人

但講真 連續兩日有車撞人 攞命
政府 差佬 新聞 全部都擋睇唔到

深夜捉走個人 又有幾出奇

估唔到香港都有今日
政府上上下下都係大話精

早兩個月仲光復元朗
打死都唔撚信 會跳海自殺啦
全裸
無遺書
失蹤
老母男友是狗

要死都揀跳樓啦

成部車撞入人群
外國就叫恐襲
香港可以有獎金收
屌你老母咩

咁你要有心理準備
依家都未係最黑既時候。。。

我都好撚驚死
中鎗死都還好
無厘頭變成屍真係好癲

就正如六月十二的終極一戰
打了四個月 都未撚完

驚唔驚?
就越來越驚
但現在投降
百年歸老
去地獄點面對班一早死撚左既手足

831全世界只記得10個傷者變7個⋯
太子隧道仲有百幾個手足未出嚟！
仍然音訊全無！

仲有百幾個義士行咗入隧道，而且到今時今日仲未搵到呢百幾個人！

小明

仲有人食玩瞓買
原來平行宇宙真係好撚平衡
藍絲都起碼出聲屌人甲由
平衡撚好撚痴線

小明都出Post屌

黎明幾時先到來？
各位一齊努力⋯

但死去的朋友
就真的死去了

咁你又要咁睇
拉登都收左自己友著數先去911

小明今次真係好嬲，直屌了

香港警察？
全民公敵

就算黎明不會來 都無得揀投降
點對得住死撚左 要坐監既人

唔係嬲
只係好撚黑暗姐
屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!食屎狗

Follow左咁耐第一次爆到咁出黎呀香港人！

✖️ popo
✔️ poop

唔好再侮辱狗狗, 佢地只係一pat 爛屎

clsclsclsclscls

其實而家自己戴口罩出街好驚
點解冇人同我一齊戴
我一個女仔 可以點？
我呢個目標明顯到。

個個講完好撚嬲個女仔好慘
然後第二日如常生活 this is Hong Kong

仲有得你如常生活咩
過馬路都驚人一野撞撚死你

撞死你個司機 仲要過幾年做埋太平紳士

拉鳩你都算執到
搵人撞死你真係無仇報
仲有玩撚到你失蹤 乜柒記錄都無
連條屍都無

就正如細個上高登
啲人玩鳩大紀元 法輪功
原來全部都係真

將來去外國 展示啲政府殺人證據
鬼佬一樣當你痴撚線

繼女 加警犬

點解呢個世界有啲咁仆街既女人

之前睇過篇文
又係一個中學雞 男仔
老母個男朋友 係白衫人
知到個中學雞有發夢 打鳩個中學雞

痴撚線社會
呢個世界點解會有咁多臭西 亂同人生仔
又點解會有啲男人為左個西幫人養個自己好撚憎既

點解時代要革命 就係因為呢班垃圾

啲死大陸雞為左移民香港 亂同人生仔
啲廢老又以為自己情聖 同埋啲大陸雞生仔

結果累撚死啲仔女

只怕係真正黑暗前既熱身

啲大陸人 以為不斷殖民就可以溝淡香港人
其實香港人個身份唔係計血統
而係計智慧同價值觀

就算畀人話大陸仔 南亞仔
其實都覺得自己係香港人

屌你老母

嗰隻狗分分鐘強姦過女手足
其實再諗深一層仲撚黑暗嘅都有
佢老母聲稱 金髮女屎唔係佢個女 另一邊有其他ac幫佢講話已經搵到佢個女

其實真係仲未到最黑暗嘅時候
對比下烏克蘭就知
甚至烏克蘭都比唔上第三世界國家軍政府狀態對示威者既情況

仲要報夢條友刪埋post 。。。

汽油彈vs真鎗
都起碼明刀明槍

暗殺 捉人真係好仆街 好黑暗
早排日光日白都可以開車撞人
攞命的。。。

好辛苦有好多幻想

喊撚到零睡意冇撚瞓過dklmch

癲狗食日

嬰兒潮+文革

你覺得而家投降香港人可以百年歸老？

比CY搞張運動一早散咗
係多得柒婆係咁撥火

對唔住咁多位義士我地做得唔夠多

唔會係地獄！
天堂呀！！
一撚定係天堂呀！！

我以為只係夜晚個種黑暗
原來唔只

不要再說了
幾黑暗都好 黑暗過會是晨曦
依家皇家警察只係行緊好多年前沙士果套
唔怕話埋畀你地聽
美國隊長和戰鬥民族是好朋友 戰鬥民族的好友是炎黃子孫
完。

黎明唔會自己嚟

廢老似比警犬封口, 再嘈殺撚埋佢果的

4個月前完全想像唔到，依家人性最醜惡既事都係香港發生

可能一直都有但你唔知

例如幾年前被黑警整死左個的士司機
一樣逍遙法外

只不過當時係單一事件
今日係集體

仲有班仆街
係香港撈左咁耐
唔反持香港不特只
仲要伸條脷去奶

屌你老母
係咪搵少啲錢 屋企少個泳池會死?

報夢唔關事 係佢自己po j圖自爆求自保 因為之前po有個人資料
而家先睇到打錯字 sor原諒我

唉

Lm

唔計一四年被人封殺嗰班
得徐天佑出聲支持我地
好彩又南無表明但都無奶共

不枉我咁鐘意shine
其他賣過本土既仆街
彭浩翔 我屌你老母

推

對抗警暴，1011 十八區開花

喂！打大仗喇！
上戰場會唔會對敵人仁慈呀！？
唔好妄想個社會自己回復，依家係不歸路
所有制度必須要推倒重來！
所有有份參與既警、政、商、黑，要一個不漏
捉晒翻香港接受香港人既審判！
可唔可以堅持信念呀大家！

好難挨

邊個同小明你講有黎明

梁天琦抄batman 講 黎明前既黑暗，真係好撚黑暗嘛

咪聽佢講囉
反正佢連蒙面法都貼得中。。
屌佢老母

又同啲黑警講
夠膽拉哂所有香港人
又中

我屌佢老母
係咪林鄭捧鳩梁天琦
定係政府真係咁撚on9